原來前幾人有人放風話TRUMP屋企有人俾人收買 可能唔係Ivanka, 係呢個

This combination photo shows the cover art for "Too Much and Never Enough: How My Family Created the World’s Most Dangerous Man, and author Mary Trump.

Five shocking passages in Mary Trump's tell-all book

A tell-all memoir written by President Donald Trump's niece claims that he is a "narcissist" who now threatens the life of every American.

Mary Trump's book, Too Much and Never Enough: How My Family Created the World's Most Dangerous Man, describes her uncle as a fraud and a bully.

The White House rejects claims made in the book, excerpts of which have been leaked to US media.

The Trump family has sued to block its 14 July publication.
............................................

Who is Mary Trump?

Mary Trump, 55, is the daughter of Fred Trump Jr, the president's older brother, who died in 1981 at the age of 42.